招愛國人士 1000 蚊 包飯

行行企企 6粒鐘 叫下口號就得

有意留tg 差十人 快快快 收工即pay

A餐

豆腐火腩飯

B餐

排骨飯

包（愛國飲品）百事 康師傅 娃娃牌益力多

差十人

tomleee012

公價2千喎

識唔識唱國歌

識

公你老母咩 唔洗食鳩你呀 批落黎2000炸on9仔

-9

唔洗上鏡下嘛

On9仔 你食咁撚多就預左俾人屌啦

想食A thanks

真心既 咩餐無所謂 但一定要識唱國歌

傻撚左？ 唔食你 食邊個呀

素食人士

人地聰哥$1200

做就一聲

要A

62247081
吾要飯啦

人地1500
你判上判

tg
leungchaiyan911

b餐

好 已留位 有心先好

咩名今晚打比你

好

1500多數假

我明食你水嫁啦 包飯算好